{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_079318",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "빈스카페"
    },
    "text": "396コーヒーカンパニーは、様々なコーヒー豆と教育を通じて作られたドリンクメニューを提供しています。 営業時間は火曜日から土曜日まで毎日11:00から21:00までで、月曜日はお休みです。 メニューとしてはスフレ(3ps)が12,000ウォン、スフレ(2ps)が9,000ウォン、クラシックバターバーが3,500ウォン、クリームチーズプレッツェルが3,500ウォン、スコーンが2,500ウォン、バニララテが4,500ウォン、クリームラテが5,300ウォン、キャラメルマキアートが5,300ウォン、生フルーツ搾り汁ジューズが6,000ウォン、ヨーグルトスムージーが5,000ウォン、エイドは5,000ウォン、プレーンフィナンシェが2,000ウォン、ミニ四角ワッフルが2,000ウォン、チョコフィナンシェが2,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は火曜日から土曜日まで毎日11:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "月曜日は何曜日ですか？",
            "answer": "月曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "スフレの値段はいくらですか？",
            "answer": "スフレ(3ps)が12,000ウォン、スフレ(2ps)が9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クラシックバターバーの値段はいくらですか？",
            "answer": "クラシックバターバーは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリームチーズプレッツェルの値段はいくらですか？",
            "answer": "クリームチーズプレッツェルは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スコーンの値段はいくらですか？",
            "answer": "スコーンは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリームラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "クリームラテは5,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートの値段はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートは5,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生フルーツ搾り汁ジューズの値段はいくらですか？",
            "answer": "生フルーツ搾り汁ジューズは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヨーグルトスムージーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヨーグルトスムージーは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "エイドは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プレーンフィナンシェの値段はいくらですか？",
            "answer": "プレーンフィナンシェは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミニ四角ワッフルの値段はいくらですか？",
            "answer": "ミニ四角ワッフルは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコフィナンシェの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョコフィナンシェは2,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 265,
        "QA": 440
    }
}